[2手] 有冇巴打揸過現代 tucson ?

好唔好揸?
易唔易壞?

有油 thx

揸過2014款 都係正常保養換下油
有個六速加減波叫做可以俾你撚兩野
但堂軚真係好輕

如果08 個啲點睇

太舊唔清楚 聽聞舊嘅韓國車都幾多問題
加多少少啦 新款唔錯

唔該曬巴打